賤價賣lion king musical門票

本身買左飛同條女去睇，依家散左，自己唔想去，半價出售，有興趣pm

same 我都買左做聖誕禮物

邊日？

有興趣邊日？ 留tg ok?

有興趣，tg 傾？

想買 TG: CKH9170

有意

有興趣, 謝謝!!!!

有意 , pm me bro

有興趣 高過半價收

咩日子

27/12 20:00, 有意留tg

有興趣 謝謝!!!!